［救得一個得一個］藍絲論調&最佳回應

人哋收錢㗎 畀人洗晒腦都唔知

好人好者怕咩修例/監控燈柱/評分系統 都唔影響你

民主關你鬼事咩 個政府餓唔死人咪得

你講到修例咁多壞處 你當政府傻㗎？ 佢推出嚟就有原因㗎啦 政府點會害人唧

香港有咩唔好 搞咁多做咩

赤化又點 親中國有咩唔好 而家中國咁強大

民主有咩好 美國夠民主啦 美國好好咩而家？

美國佬唔抵得中國強大 咪見乜反乜囉 美國佬一定啱㗎？ 人哋伊拉克有咩武器關佢咩事 你有就得 人哋有就唔得 仲話啱？

係咁正義使咩戴口罩/著草去台灣

你唔犯事差佬會咁樣？

OK就算差佬過份武力 你噴人啲嘢 打爛人啲嘢又好啱？

差佬畀你哋打到爆晒頭喎 點和平法呀 點樣冇打人呀？

有晒裝備喎 唔係搞事係咩？

你睇嘅新聞就係事實 我睇嘅就係假？

我理得你爭取乜嘢 總之搞到人哋就唔啱！

日撚日聽深藍老豆老母啲廢老論調 唔好話孝順 連正常相處都就嚟冇
好想嚟個正面交峰 得就得 唔得就離家出走

1. 人哋收錢㗎 畀人洗晒腦都唔知

大律司 教授 銀髮族 媽媽 都表態 佢哋又收錢？ 又被洗腦？

2. 好人好者怕咩修例/監控燈柱/評分系統 都唔影響你

3. 民主關你鬼事咩 個政府餓唔死人咪得

4. 你講到修例咁多壞處 你當政府傻㗎？ 佢推出嚟就有原因㗎啦 政府點會害人唧

5. 香港有咩唔好 搞咁多做咩

6. 赤化又點 親中國有咩唔好 而家中國咁強大

7. 民主有咩好 美國夠民主啦 美國好好咩而家？

8. 美國佬唔抵得中國強大 咪見乜反乜囉 美國佬一定啱㗎？ 人哋伊拉克有咩武器關佢咩事 你有就得 人哋有就唔得 仲話啱？

9. 係咁正義使咩戴口罩/著草去台灣

10. 你唔犯事差佬會咁樣？

11. OK就算差佬過份武力 你噴人啲嘢 打爛人啲嘢又好啱？

12. 差佬畀你哋打到爆晒頭喎 點和平法呀 點樣冇打人呀？

13. 有晒裝備喎 唔係搞事係咩？

14. 你睇嘅新聞就係事實 我睇嘅就係假？

15. 我理得你爭取乜嘢 總之搞到人哋就唔啱！

點解咁多藍絲?

因為佢地唔覺得中國有問題

或者覺得中國有問題 , 但香港政府無問題

所以會覺得抗爭係無理取鬧
所以警察幾暴力都唔會令佢地同情抗爭者

抗爭者被人打是應該的

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

覺得同意政府有D問題但應該示威者太暴力, 就比佢睇
警察最暴力一面, 尤其是無故毆打完全無衝擊掟野的人
仲有政府浪費的錢, 遠超示威者的破壞
警察各種醜惡行為及缺乏監管

~350MB 資料 下載

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地, 問到佢地對共產黨的信心動搖, 質疑香港政權

咁先至有 深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 的機會

Push

正
巴打有冇6.9開始backup咗嘅片、所有文宣嗰條google drive link?

是指這個嗎?

pish

我會選擇慳番淡氣

講真發展成咁，都仲係深藍既，唯一方法就係比佢長命，等時間過去

青出於藍

藍過佢

1. 人哋收錢㗎 畀人洗晒腦都唔知

大律司 教授 銀髮族 媽媽 都表態 佢哋又收錢？ 又被洗腦？

2. 好人好者怕咩修例/監控燈柱/評分系統 都唔影響你

3. 民主關你鬼事咩 個政府餓唔死人咪得
點解唔番大陸共享榮耀

4. 你講到修例咁多壞處 你當政府傻㗎？ 佢推出嚟就有原因㗎啦 政府點會害人唧
大律司 教授 銀髮族 媽媽 都表態反送中

5. 香港有咩唔好 搞咁多做咩
唔比家用都冇咩唔好
6. 赤化又點 親中國有咩唔好 而家中國咁強大
點解唔番大陸共享榮耀

7. 民主有咩好 美國夠民主啦 美國好好咩而家？
起碼奶粉食唔死
樓唔會豆腐渣

8. 美國佬唔抵得中國強大 咪見乜反乜囉 美國佬一定啱㗎？ 人哋伊拉克有咩武器關佢咩事 你有就得 人哋有就唔得 仲話啱？
岩呀美國咁撚仆街
你唔好買iphone唔好用windows唔好著nike唔好用google唔好用facebook唔好食m記kfc

9. 係咁正義使咩戴口罩/著草去台灣
警察咁正義做咩冇委任證?

10. 你唔犯事差佬會咁樣？
全世界都指責警察同香港政府
係得你藍絲係清泉

11. OK就算差佬過份武力 你噴人啲嘢 打爛人啲嘢又好啱？
過份武力就唔比噴野?
你打完我, 我唔可以屌鳩你?

12. 差佬畀你哋打到爆晒頭喎 點和平法呀 點樣冇打人呀？
請睇下警察犯左幾多法

13. 有晒裝備喎 唔係搞事係咩？似得你咁窮連加2蚊凍飲都冇錢咩?個個大學生搵錢多過你, 有裝備由點

14. 你睇嘅新聞就係事實 我睇嘅就係假？
原來now rthk apple viu bbc cnn 連tvb都不如
藍絲頭腦世界第一

15. 我理得你爭取乜嘢 總之搞到人哋就唔啱！
搞到你藍絲我就最撚開心
唔撚順條氣咪自己搞反示威者遊行囉
睇下又幾多慢人

好人好者怕咩修例/監控燈柱/評分系統 都唔影響你

錯 監控系統背後個制度好得人驚
到時如果你同低分嘅人係家人朋友親戚，你都會俾人扣分
同人上網嗌交你都會俾人扣分
只要做錯少少嘢你都會俾人扣分

你就算行得正企得正，都冇可能，係冇可能，避過評分系統嘅影響

Reference: Nosedive@Black Mirror

此故事純屬虛構，唔好喺實實中認用， 教唆他人犯罪係犯法㗎。

點解差佬唔開槍射死晒班暴徒啊？阻住晒。

答：你地咁想佢地死，你未自己果時出街殺撚晒佢地囉。拿，對面街就有個黑衫喇，去隊冧佢啦。

感謝！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

呢度有豬糧！

推
留名學同藍絲嗌交

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

1. 人哋收錢㗎 畀人洗晒腦都唔知

大律司 教授 銀髮族 媽媽 都表態 佢哋又收錢？ 又被洗腦？

2. 好人好者怕咩修例/監控燈柱/評分系統 都唔影響你
大陸最叻係有錢人早放、無錢人唔放、36奶粉害左咁多BB仔、攪到上水咁多民生問題、個老細又減刑、劉堯波講句嘢都判左
有期徒刑11年，剥夺政治權利兩年。

3. 民主關你鬼事咩 個政府餓唔死人咪得
阿媽、妳愛唔愛阿爸？如果阿爸去外地搵錢寄返嚟養妳、包妳有溫飽、但唔可以返嚟陪妳得唔得？

4. 你講到修例咁多壞處 你當政府傻㗎？ 佢推出嚟就有原因㗎啦 政府點會害人唧
點解唔直接同台灣修例？

5. 香港有咩唔好 搞咁多做咩
阿媽、點解由小朋友開始就要讀書學智識、我都覺得我已經好好、係咪唔駛繼續學習？

6. 赤化又點 親中國有咩唔好 而家中國咁強大
如果連香港都變成中國其中一個城市、連法治都一樣、妳覺得香港仲有無咁吃香？

7. 民主有咩好 美國夠民主啦 美國好好咩而家？
咁妳去比較一下以前帝制同依家中國、妳會鐘意邊個！

8. 美國佬唔抵得中國強大 咪見乜反乜囉 美國佬一定啱㗎？ 人哋伊拉克有咩武器關佢咩事 你有就得 人哋有就唔得 仲話啱？

呢啲係佢哋嘅事、我無興趣、如果香港繼續咁落去、唔好話生仔、結婚我都唔會諗！

9. 係咁正義使咩戴口罩/著草去台灣
一班仆街係唔係都射催淚彈、唔戴唔得、

10. 你唔犯事差佬會咁樣？
差佬唔犯法、點會引起咁大民憤
11. OK就算差佬過份武力 你噴人啲嘢 打爛人啲嘢又好啱？

12. 差佬畀你哋打到爆晒頭喎 點和平法呀 點樣冇打人呀？
每次都係班仆街動粗先
13. 有晒裝備喎 唔係搞事係咩？
保護自己係個人責任、唔通地盤果班係罪犯？
14. 你睇嘅新聞就係事實 我睇嘅就係假？
妳睇嘅係片段

15. 我理得你爭取乜嘢 總之搞到人哋就唔啱！
我理得佢响大6攪乜、總之搞到我就唔啱

3. 民主關你鬼事咩 個政府餓唔死人咪得

冇民主 你連飯都冇得食 仲係停留係人民公社食大鍋飯既時代

唔會再理d藍色既傻西
祝佢地永世享受大灣區榮耀

#大灣區安老院

7. 民主有咩好 美國夠民主啦 美國好好咩而家？

都係個句 冇民主 你連飯都冇得食 仲係停留係人民公社食大鍋飯既時代

8. 美國佬唔抵得中國強大 咪見乜反乜囉 美國佬一定啱㗎？ 人哋伊拉克有咩武器關佢咩事 你有就得 人哋有就唔得 仲話啱？

令到中國強大既係美國 2001年入世貿正正就係美國佬支持 當年朱鎔基仲要為左有得入世 差唔多乜柒都肯應承 真真正正Make China Great 賺足十幾年大錢個個叫做美利堅合眾國 人地當年就係想你有錢後會推動中國民主化 而家幻想破滅 入世貿承諾一個都唔遵守 人地反你都係出師有名

350mb 各種反駁材料

真係撐共嗰d冇得救架啦
佢地覺得送中冇乜野自然會覺得你地搞破壞

應該答：你個仔對政府有意見一齊扣分，你準備定連地鐵都冇得你搭

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

係！唔該巴打！

1. 我同你一樣咁答
佢就話有一少部分係收錢帶頭搞事
棄已放

【 有冇人覺得好無力 ？】

對付藍絲好攰好難搞 麻煩幫手入去正皮推下呀

收錢論:見到有人喺fb死chur住啲藍絲嚟問
收咗幾多錢?邊個比?邊道派錢?邊個有拎?點樣報名?你點知?你係咪知情不報?請馬上報警

好撚正，想整好耐

有無獨立開個post容易啲share

因為地平說都有人信

建議不要只睇熱門

push
[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

巴打 畀你個post點醒咗

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母